{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 호텔영웅 운영 정책"
    },
    "text": "以下はチェックインとチェックアウト時間に関する情報です。 チェックインは23:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインアウトのご案内はこのようになっており、入室のご利用についてのご案内もご提供しております。 このホテルは東豆川で最高の施設とネットワークを備えたホテルとして知られています。 ホテルは英雄という名前とユニークなデザインで生まれ変わりました。 ロビーでは24時間無料でセルフバーが運営されており、全客室は7つ星ホテルと紹介されています。 ベッドは天然メモリーフォームで提供され、各客室には空気清浄機が設置されており、室内できれいで澄んだ空気を提供します。 また、全客室には高級電子レンジと衛生的で便利なウォッシュレットも設置されています。 VIPルームにはマッサージ機とスタイラー、4pcゲームルームもあり、プレミアムルームにはスタイラーが提供されます。 最高級の冷やし。 全浄水器もそれぞれの客室に設置されており、スマートテレビも備えており、モーテルの中に映画館を持っている感じを与えます。 客室には天井型システムエアコン、冷蔵庫、高級ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、ottオールインワンセットトップと超高速Wi-Fiなどが設置されています。 ゲームを楽しむ方のために、ネットカフェと同じゲーム自動パッチと最高級ゲーム用ステレオサウンドヘッドセットも提供されています。 PCの仕様は11th gani5 GeForce rtx3060 16GBメモリ、180Hz 32インチゲーミングモニターです。",
    "QA": [
        {
            "question": "何時にチェックインができますか？",
            "answer": "チェックインは23:00です。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "このホテルは最高の施設とネットワークを備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルは英雄という名前とユニークなデザインで生まれ変わりました。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーでは24時間無料のセルフバーが運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室は7つ星ホテルと紹介されており、天然メモリーフォームのベッドや空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には高級電子レンジや衛生的なウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPルームにはマッサージ機やスタイラー、4pcゲームルームがあります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムルームには何が提供されますか？",
            "answer": "プレミアムルームにはスタイラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全浄水器、スマートテレビ、天井型システムエアコン、冷蔵庫、高級ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、ottオールインワンセットトップ、超高速Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ゲームを楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "ネットカフェと同じゲーム自動パッチと最高級ゲーム用ステレオサウンドヘッドセットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "PCの仕様は何ですか？",
            "answer": "PCの仕様は11th gani5 GeForce rtx3060 16GBメモリ、180Hz 32インチゲーミングモニターです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 497
    }
}